（求FC)黑警將催淚彈既日期刮走

唔係嘛

陰濕到

此地無銀

佢地真係無惡不作

：我地承諾唔用過期tg
：無日期咪唔會過期

點解要搞埋呢啲小動作都唔用番正常貨
應該未咁快無哂貨，哂啲時間精力逐粒逐粒刮走做乜

呢d咪藍絲指嘅獅子山精神，
香港人靈活變通，識走精面

可能真係冇唒貨

擺明特登